咪撚㩒個制都懶，德國聯署仲有一個未簽，入嚟同我簽埋佢

要求德國減少對中国和其他非民主國家的依賴

1月1日截止，仲差2萬個

上次簽過撳兩個制就得
未簽過嘅睇教學：

DONE for 3 accounts

簽左

推